有無食安眠藥巴絲

成日訓唔到。。求推介

咩事情啊

Melatonin
去藥房問下~

你係邊間買？

其實melatonin係一種supplement
manning watsons都會有

有隻V字頭 巴絲有無食過

我自己有皮膚病
一季有八百幾粒piriton
醫生話我有需要都可以當安眠藥食
每晚都食留名